點解垃圾坤後庭亨都可以開紅館，小天后aga要開乜花生？

條賓妹啲歌真係巧巧聽

但佢唱Live 真係嘛嘛地

利申，中意聽佢啲歌

都係不過首首都hit唱腔有啲慵懶好正聽唔厭

屌你拉埋許廷鏗同吳業坤一齊講